全部積蓄，一句講哂，擺酒定上車？

如題，如果三十頭，有女友，預計未來一年左右結婚。

男方積蓄50萬。女方積蓄30萬。

兩個人加埋都可能比到首期，過到壓測，叫到上到車。

但如果上左車，就基本上無可能有錢擺酒。

定用30萬擺酒先，之後再租住樓慢慢再儲多30萬？但一邊交租，儲錢就好慢。

一句講哂，擺酒定上車？

我自己會揀買樓先，心態上買左樓，就算唔擺酒都叫做有個家

買樓,可惜你無女

一定係上車啦
擺酒真心on9，有閒錢咪擺

擺酒已經唔係以前嘅擺酒，但上車就真係上咗

上咗車先

上車可以幫埋下一代
擺酒純粹係一場自high
戴定頭盔先 我係咁諗

擺唔擺酒你都有得扑
唔上車你無床扑

擺酒做足功課有錢賺架傻仔

你有女先再講啦

唔好講我喇，認真討論

上車，但80萬上咩車？

車先上，分批擺酒。。。
一個月擺一圍。。。
即係唔好集中同一時間用好大筆錢。。。

根本租一個大場擺幾十圍，仲要比人串
又怕情敵日本刀踩場真係 on 9....
分批食又唔駛比人屈錢。。。。
當然人情可能小收，但一定少受氣。。。

我都係咁諗，但其實會唔會男人先咁諗？

要搵實搵到

買利物浦

唔使諗，一定上車先。

擺酒真係比錢搞着自己 做show比人睇
拎啲錢倒落海咁上下

上車就唔同
間屋你真係自己住過世都得
80萬首期同50萬爭好遠
自己諗清楚

剩擺酒 唔好影結婚相，所有人情落晒自己袋再拎去上車

女朋友點講？
要睇埋雙方父母點睇 討論下喎

女朋友無所謂，但未同過對面家長傾

肯撚定係上車
年中不知幾多人後悔揀咗擺酒

上車啦
有個屬於自己既地方 好過比錢做場大龍鳳

擺完酒再上車
因為計好條數 擺酒有得賺
我擺酒用左50萬 但收番差唔多60萬

當所有連登仔都叫你上車個時就即係樓市就黎LUM
揀擺酒啦
買連登仔對家實無死

上車實際D

兩樣揀一定係上車

擺酒辛苦籌備一大段時間嘥30萬為一晚
仲要未必係自己開心滿足
係為咗做場show俾老一輩睇
擺咁多圍有幾多個係你真係熟
其實唔止男人，身邊好多女仔fd都咁諗
寧願留返啲錢之後過得舒服啲/去旅行好過

成班女都未有就講擺酒

你估真係洗到30萬咁多咩

酒席基本係唔會蝕錢
一般都係平手或者有賺

真正洗錢位係化妝租衫租車攝影嗰啲嘢
嗰啲位唔會洗你好多錢

擺酒真係貼錢買難受，仲要一啲回報都無

真心唔知擺酒為乜 完全貼錢買難受 簡簡單單食餐飯咪算 搞大龍鳳都唔知做乜 一定係上車唔洗諗啦

如果係揀擺酒
唔該唔好生仔
連好環境都比唔到下一代
憑咩生仔？
生左小心有報應

連登仔=炒車

擺酒有賺,家下D擺酒愈來愈雞
近年去左幾次,D菜全都好難食,又CHEAP
主人家都唔知賺幾多,屌8舊都比多

一定係樓
簽完紙俾人笑話無擺酒咪話要入伙，好忙唔得閒搞大龍鳳

清識野, 連登仔成日D人都話擺酒燒錢做SHOW, 其實擺過既朋友都知,
只計酒席,擺酒樓基本上一定係正數,一般酒店萬令蚊圍平手都唔難.要豪係自己既選擇當然要俾錢
至於計埋化妝租衫租車攝影都係有限錢,如果擺酒樓既多數都夠你補貼埋呢邊開支.

買樓結婚生仔,最理想既次序一定係咁,但如果BUDGET緊,就只可以結婚行先再買樓生仔.只要唔將生仔擺前面,其實問題唔大.無需要話放棄任何野

同打劫d friend有咩分別

星期日先買車仔

擺酒係咪得一次唔敢講,對個個人黎講都係一生人一次大事,如果D朋友覺得收你帖係俾你打劫既話,又或者你次次收到帖會覺得俾人打劫既話,咁到底果班係咪你朋友?唔知巴打你生活圈子同埋同班朋友交情係點,一般我參加朋友既婚禮都會覺得好開心

巴打講得咁盡似乎係過來人,有無得分享下

2揀1一定買樓
擺酒純粹俾一班唔關事人聚舊開心下
買樓關付自己下本世，你話邊樣重要
前題要過到女友家人果關

當然買鈕先，然後去麥當勞擺住先
過幾年有些小錢先酒樓擺酒

中出即飛

唔擺酒慳唔得多
唔結婚就ok

其實好睇另一半同啲長老點諗
日日都有連登佬話外母要十幾廿萬禮金
酒席人情長老袋

擺完酒再上車 基本上你擺5000-6000一圍一定唔會蝕

計好數 擺酒唔蝕既咪擺左酒先上車

你有冇遇過D仆街外母收完禮金仲要分你人情? 我遇過, 我真係遇過, 佢話佢d親朋係o黎恭喜佢嫁女, 佢袋返好正常, 因為咁佢連隔離鄰舍都請埋, 而我當年就係差o個幾皮野人情僅僅上唔到車, 搞到要租左一排樓

all in 曼城聯賽冠軍

雙方家長為人情嘈交都見唔少
好似上邊講，邊個唔知擺酒賺錢好正路
問題係未必一切順利

攞80萬買下牛熊炒多30萬

然後又一邊買樓一邊擺酒

緊係上車

梗係上車啦做乜嘢啊你

依架上車同自殺有咩分別
同老婆去旅行好過啦

擺酒人情可以夠比仲有機會賺個度密月
淨上車就真係有出無入

擺酒收唔返人情咩？

80萬上咩車？

咁大個人問d on9問題

擺酒蝕錢，買樓賺錢

咩酒店仲有萬零蚊圍？ ？

其實同步進行冇問題
過來人身份, 我都係呢兩年既事
兩個人草左60 70萬首期買完樓一鋪清袋.
但接住PLAN下年結婚, 係結婚前呢段時間入面洗既錢係有限,
最大個兩筆錢係求婚戒同禮金, 但呢兩樣都係豐儉由人 有得傾.

至於酒席,其實只係落訂先, 例如每圍落$1000. 尾數到時先找數(碌卡), 再睇你人情打唔打到和找數.

基本上係每個月既人工就拎去俾影相.買衫.訂金, 唔會俾唔到.
只可以話呢段時間唔洗諗草錢.

*當你唔大搞裝修買到即住.洗少筆$

補多句, 如果你有心買樓, 買到樓就買左先, 千其唔好租.
同埋結婚個筆錢唔洗一筆過俾, 你所講既30萬其實係斷斷續續每個月人工俾D出去咁解.

反而買樓真係要一筆過, 所以一定係買樓先(再搵人幫你供1-2年) , 然後每月出糧就洗係結婚各樣大小事上面. DONE!

唔同， 因為你唔擺就會俾fd打劫

不如實際d講下80萬上到咩車
大西北三十年單支舊樓三百呎你接受到？

擺酒食齋 照cap人情賺錢
利申：表哥係咁做

首期連所有律師/稅既野 60萬, 大西北2X年既私樓,設備配套齊全,環境舒服,近地鐵站,實用450尺兩房.

不過係上年年中既事, 呢半年亦升左唔少, 但我相信要搵係搵到

其實大西北出入已經唔再好似以前咁唔方便, 出港島返工一架巴士45分鐘直到.
唯一要講係車費貴d

d 人情落新人袋都好過落酒樓袋

落場睇過圈先啦, 網上睇個價加多10%就差唔多
睇左個市半年 依家你講緊既條件仲做到九成我自己買左啦

擺酒
搞手求打個和

一定係擺酒 一生人一次夢幻婚禮

變磚先啦

呢個價咪就係講緊我自己半年前買既價

網上個d廣告盤多,唔洗睇,一定係落場睇

依家大西北有d仲講緊420-430, 實有不過唔多, 同銀行借400萬做9成再貼多20-30cash出黎
40+30, 70萬已經夠首期, 我半年前買就係咁做 樓價over400萬, 400做9成再貼cash. 最後60萬完事

上車

1. 正正想講就係呢半年都升左5-10%
2. 有但唔多, 咁你都估到會有幾多人搶;
天水圍嘉湖上到5球兩房
屯門大興都過晒450萬
你講既條件真心唔知邊到仲有
3. 俾你咁講搵到到420-430, 首期70萬, 你買過都知要俾佣/稅/律師 唔計裝飾, 80萬真係夠？
4. 依家零零星星仲有我講大西北三十年單支舊樓三百呎既放盤80萬仲做到, 你接受就ok了